是靚晚 豚汁

豚汁係我牙媽唯一一樣學得識既日本菜
又簡單又好味
冬天整返碗成個人都C伏哂

豚汁師

印媽

咁早食夜晚會唔會餓

邊度

夠唔夠飽

你夠飽㗎啦

今日都係好早

加啲蒟蒻

慢你一秒師
屌

汁男

暖胃師

是

屌師

（母）舞獅

很飽

求贏

要加D豆卜

我豪飲定延汁水

典解可以咁早收工

撚有工返咩

汁師

定嘅龍汁味道如何

連豬汁

日日都咁早食

是
冗員師

印媽版本無著仔？

食咗喊豬落肚

要有著仔架咩?

飲唔飲到母愛既味道

米癲拉

細食師

材料：

驫肉片
洋葱
生薑燒汁
面豉
乾海帶
豆腐

呢啲家常菜，家家食譜都唔同

非洲汁

唔靚
叫印媽跟我學啦

有美國國旗味

無用生薑燒汁

你點整的

請追po

Taste it will make u smile

好多唔同煮法

印媽落咗咩有美國味道

咁少餸又冇飯

印媽是跟masa潺整的

暖笠笠師

落咗啲侵